msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: linuxmusternet\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-06 12:55+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-30 22:10\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: linuxmusternet\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 325271\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /2.0/lmn_samba_dns.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 219\n"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:43
msgid "Add an entry"
msgstr "항목 추가"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:63
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:84
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:18
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:68
msgid "Modify DNS entry"
msgstr "DNS 진입점 수정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:47
msgid "New DNS entry"
msgstr "새로운 DNS 진입점"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:57
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:78
msgid "Priority :"
msgstr "우선순위 :"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:62
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:51
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:72
msgid "Subdomain :"
msgstr "서브도메인 :"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:15
msgid "Subdomains"
msgstr "서브도메인"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:20
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:6
msgid "TTL"
msgstr "TTL"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:19
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:5
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:53
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:74
msgid "Type :"
msgstr "유형 :"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:83
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:21
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:7
msgid "Value"
msgstr "값"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:55
#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:76
msgid "Value :"
msgstr "값 :"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/partial/index.html:2
msgid "Zone informations"
msgstr "정보를 위한 공간으로 지정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/main.py:29
msgid "Show the DNS in Samba"
msgstr "Samba에서 DNS 보기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/main.py:34
msgid "Change the DNS in Samba"
msgstr "Samba에서 DNS 수정하기"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/js/controllers/index.controller.es:2
msgid "Samba_dns"
msgstr "Samba_dns"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/js/controllers/index.controller.es:5
msgid "Modify this entry"
msgstr "이 진입점 수정"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/js/controllers/index.controller.es:6
msgid "Delete this entry"
msgstr "이 진입점 삭제"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/js/controllers/index.controller.es:29
msgid "Entry deleted !"
msgstr "진입점 삭제됨"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/js/controllers/index.controller.es:50
msgid "Entry updated !"
msgstr "진입점 업데이트됨!"

#: usr/lib/linuxmuster-webui/plugins/lmn_samba_dns/resources/js/controllers/index.controller.es:62
msgid "Entry saved !"
msgstr "진입점 저장됨!"

